開市次次都用唔到Sofi DLLM!!!!

執撚咗佢啦屌你！